火車恢復停沙田站啦, 唔駛頂門啦

大家可以走啦, 好好休息呀

pish

係呀，放心呀！有車恢復行駛

比班車開出先可以疏散各位兄弟

警犬都開始收工啦

黎一放一

推到架車既兄弟睇到

救樓主老母

利申不在現場，手足睇路

咪撚阻啦
你唔搭就落車

譚文豪去左

推呀

推

推到班手足睇到